你今天當我什麼~

有無巴絲都會咁
開頭網上識到對方個陣 大家都傾得好開心 仲會講好多sweet野 傾下電話 flrit下大家咁 （一早睇哂相 交換埋ig）但係到最近個態度好似唔同哂咁 雖然而家都仲有日日傾計 但係都唔會講sweet野 flirt下大家咁 突然間個關係好似變做friend咁 但係我好似都放唔低咁
唉 其實我想講 如果你真係無意思既話 不如直接啲話我知啦 我有時都好辛苦 唔想知道你無意思但都繼續鐘個頭埋去 但係如果有意思嘅話可唔可以比番啲適當既signal我

揼下骨放鬆下

有
不過同時同5個人做以上動作

都未確定最後對象
何必咁認真
傾多幾個高效率

巴打 我情況同你完全一樣而家
我就勸你及早抽身啦一陣越沉越深
如果佢係對你有意思就會繼續好似以前咁啦仲洗等咩
可能佢已經friendzone左你/依賴左你先繼續日日同你傾咋
有個人可以成日搵倒傾計既人對佢黎講何樂而不為呢 ~

就係有 但係最好傾最啱傾最有feel係佢 所以之後放左好多時間心機比佢

我都知 無期望就唔會有失望嘛
唉 所以都提醒自己盡量唔好咁care佢

遲下先
最近要考試

其實你地見左未架？

講真你都識講已經唔同晒啦
未一齊已經咁快唔同晒
你仲想人開口拒絕你先安樂

都係既 thz

見左啦